（政事）2130 逢星期五 大君伐（直播）#花生台 hkpeanut.com

（政事）2130 逢星期五 大君伐（直播）#花生台

大君伐(第2節) 19年10月18日

唔止謝sir，連er er er sir都……

香港人應否撐加泰？感謝靚仔參議員Josh Hawley為香港告急 | 大君伐(第1節) 19年10月25日

大君伐(第2節) 19年10月25日

大君伐(第2節) 19年11月08日

大君伐(第1節) 19年11月22日

大君伐(第2節) 19年11月22日

大君伐(第3節) 19年11月22日

大君伐(第1節) 19年11月29日